嚴選高質香港電視劇

而家多咗時間喺屋企 好想睇啲高質嘅港劇 所有想問下大家睇過咩VIU同HKTV嘅劇係好睇本人鍾意睇啲要思考或者有深度嘅 淨懶浪漫ff愛情劇不了TVB都不了

部分已睇而且覺得出色：
二月廿九
瑪嘉烈與大衛 綠豆
瑪嘉烈與大衛 前度
短暫的婚姻

如果可以講埋點解好睇就最好

警界線

跨世代

黑市

選戰

等睇文盲噏cctvb劇

教束
- 編劇痴撚線, 以為搭時光機返去寫劇本預言2019香港
- 節奏輕快冇悶場
- 大部分選角清新自然, 唔會好似cctvb出現超齡濃妝學生
- 有靚仔靚女

笑片嚟講係幾好笑嘅

法證先鋒4個個都話好撚正
係咪真

賤民20
plan b

tvb
近五年
超能老豆
完美叛侶
bb來了
鴉烏@金宵大廈

親親我好媽

津津 ～～ 津津 ～～

非常同意
教束暫時喺我心目中排名高過二月廿九一級

午夜伴廊 娛樂風雲 賤民20 黑市 詭探 VR驅魔人 Plan B

呢套會係下一套會睇嘅

理想國 二月廿九 黑市 教束

岩岩上維基睇 講鬼故架？唔敢睇

向西聞記

來生不做香港人

笑片嚟
唔駛驚

萬輻瑪莉亞

點可以冇《教束》